認真 求巴絲解答點追女神

暗戀左女神成年
依排佢開始唔理我
搞到我唔知點好
想沖動一次過講晒出黎
但係怯啊又
點好